奉勸各位清 星期一升都唔好入市

我自己一向睇法其實就係熊三
之前升勢只係未有一個信號去引發跌勢
而呢個信號就出現左

其實唔難見到星期四午市開始大量人已經出緊貨
收市就放風國安法
星期五就裂口開再全日下掃
證明有好多人已經未開市就勁假時段不問價沽貨咁濟

市場永遠係睇未來 係極度樂觀同極度悲觀中搖擺中
好明顯而家就係極度悲觀

我睇法係下星期可能會有一兩日升返少少 引人接火棒
再大幅下掃

最後
524 527見

咁買d基本面冇變既企業咪平左

mpf走唔走得切

tencent

100%北美驚西

轉好似要時間？學生唔清楚

未必
因為就算有啲股基本面無變 但大盤向下呢啲股都會受壓 同埋你唔會知佢地受壓 即係下降幅度係幾多 分分坐幾年貨

加上今次係政經環境有大改變 未來真係無人知 可以觀望下先

要2日